山齊士已經831分鐘無喺英超入過波

全能到仆街

原來你先係最愛雲爺爺
怪錯你了

臥底

全能sir

死阿狗唔恨得咁多架喇

會吾會系甘牙

又酸🍇